2018年秋季日劇討論(2)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUITS》
東京月22 《騷擾遊戲》

星期二（火曜日）
富士火21 《我們是奇蹟產生的》
TBS火22 《中學聖日記》

星期三（水曜日）
NTV水22 《無法成為野獸的我們》

星期四（木曜日）
朝日木21 《Legal V》
富士木22 《黃昏流星群》

星期五（金曜日）
TBS金22 《大戀愛》
朝日金23 《我與尾巴與神樂坂》

星期六（土曜日）
NTV土22《小偷刑警》

星期日（日曜日）
TBS日21 《下町火箭 2》
NTV日23《今日我至叻》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年夏季日劇討論

第97回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第4位；審查第2位）
3. 有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第5位）

最佳男主角
1. 田中圭／大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 二宮和也／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第2位；審查第2位）
3. 藤岡靛／基度山伯爵 （讀者第3位；記者第4位；審查第3位）
4. 坂口健太郎／SIGNAL （讀者第5位；記者第3位；審查第3位）
5. 池松壯亮／從宮本到你 （讀者五甲不入；記者第5位；審查五甲不入）

最佳女主角
1. 長澤正美／信用欺詐師JP （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 中谷美紀／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第3位）
3. 杉咲花／花後天晴 （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）
4. 吉高由里子／伸張正義 （讀者第2位；記者第5位；審查第4位）
5. 菜菜緒／惡魔小姐 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第2位）

最佳男配角
1. 吉田鋼太郎／大叔的愛 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 林遣都／大叔的愛 （讀者第1位；記者第4位；審查第3位）
3. 竹內涼真／黑色止血鉗 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 木村多江／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 葵若菜／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查五甲不入）
3. 內田理央／大叔的愛 （讀者第2位；記者第3位；審查五甲不入）

最佳歌曲
1. 小田和正《この道を》／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查第2位）
2. 無限開關《Revival》／大叔的愛 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第3位）
3. King & Prince《シンデレラガール》／花後天晴 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）

最佳編劇
德尾浩司／大叔的愛
官方只公布第1名

最佳導演
瑠東東一郎、山本大輔、Yuki Saito／大叔的愛
官方只公布第1名

特別賞
《大叔的愛》的Instagram帳號—「武蔵の部屋」

最佳男主角
1. 田中圭／大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）

無所謂，呢張都認唔到個男既係邊個

留名

不再田中年

bam

好似公仔 但周邊要差唔多90蚊

放心日本啲潮流好快就完

已經keep住好多季有佢

大戀愛，因為松兄先睇，比想像中好睇，
今集最尾個幕，我係室剛都唔知比咩反應先岩

左擁結衣，右攬菊池。
家藏黑木華

真正老是常出現

大戀愛 同大家一樣都諗住好悶
但竟然係今季最想追落去嘅一套
一集嘅心情可以係 -- -- -- --

大家的甜圭、本季跟Gakki共演閃到爆的 田中圭 首次登上女性誌「anan」2125号封面（10月31日發行）。

block左台灣龜page 冇like都老是常出現

唔好貼相就得

估唔到多成咁
32套入面28套都有佢份

野獸入面仲係大叔D演法

之前不倫食堂都係 好L嘔心

我唔明32套劇係咩32套 就算計每年，平均每季都唔止八套架

係咪日本好少會同一季拍多過一套
所以佢用每季一套去計
8x4=32

啱啱手痕search先知仲有香港田中圭page

32季

柒頭都有人追捧
the city is dead

應該係32季入面 有28季佢都有劇上

應該係 啱啱wik睇佢呢十年真係keep住拍

原來菊地有份做 認唔到
btw 菊地 染谷好襯

果下突然無左BGM

真係

原來尚篤真司粒墨呢個情景
戶田真人都曾經篤過室剛粒墨

印象中呢到開始反佢嗰陣
佢就越黎越紅
連登仔真係反乜紅乜

反高潮但sad到痴線

第3集已經咁
諗唔到之後點樣可以再扭橋

第11集戀之月個片尾
最後會唔會黎個school days式結局

而家睇下睇下見佢下集被人告
應該係每集都遇到唔同問題掛
希望唔好回塘可以keep住咁好睇

好想快啲睇埋結局
好鍾意呢套女主既描寫

殉情算啦都係

雖然描述得好好,但完全唔認同佢嘅所作所為

大三角戀

尚老母轉軚快過車神

對狗男女都鍾意沖原導演就係由川谷繪音飾演 係咪特登架

有集男主角同佢個fd同個女同學去唱k
條女唱果首都係ゲスの極み乙女既歌

見到打左個突 想個女開心就好

相比下松兄個老母
質個仔食三件極品係咩玩法

唔瘦得果個笑出聲

唔認同
但自己同佢差唔多年紀 都明佢點解會咁諗

又係時候諗下2019年買邊隻年曆

Diu

CLS

泳池都比佢抽乾

福田真係好痴線
唔同台都咁玩

連隻字體都抄埋

仲要學第一集室毅問點解人要結婚個口敏

豬豬原來有做天天和街浪子

啱啱睇左中學性日記第3集，
有村真係好正
點解當年讀書冇咁正嘅miss
嗚呀

本身條仔癈，痴飲痴食，又唔覺自己有問題
突然出現個小鮮肉，有新鮮感ma

好亂

錦戸亮が「トレース～科捜研の男～」で月9初主演、共演に新木優子と船越英一郎（コメントあり）

劇名

黃昏流星群下集預告
唔想睇母子戀咁重口

大戀愛10.9繼續keep住升

星期五
大戀愛 10.4%_10.6%_10.9%
星期六
小偷刑警 11.8%_8.6%_8.5%
星期日
下町火箭2 13.9%_12.4%_14.7%
今日我至叻 9.8%_8.3%_8.9%

對住播第10次嘅幽靈公主都升，套劇嘅口碑喺日本都唔差。

又新木優子
成年四季都見到佢

好勤力

將手機放入女性裙中偷拍，日本NHK首席制片人當場被捕

會唔會影響到劇

係值既

但啲演技一路都係咁上下

一陣又好似清水富美加咁

富士都幾鍾意用佢
剩係近期月9都三套有佢份
Code blue suits同呢套

做新聞d staff唔會踩過界拍劇掛

高橋一生

可能真係平靚正
好似前幾年大面咁
點都攝個大配角俾你曝光下

母子戀先正

仲有波瑠，都係上劇上得好密

野獸睇到第3集一半，
頂唔順棄了

開始接受到全部人都係西性格
好西但其實好現實

果條錦戶亮咁多年咁多醜聞都整佢唔死
有佢出現已冇興趣, 真係替新木慘

我三集都要分兩次睇

第一集一次睇完 第二集分兩次
第三集直頭訓著埋要第日再睇過

日本Cult片《屍殺片場》熱爆當地，還陸續於亞洲各地上映，香港已於上周正式開畫，仲會進軍中國市場於北京舉行首映禮。

《屍殺片場》於日本上映四個月仍氣勢如虹，帶旺埋片中嘅素人演員速變搶手貨。片中37歲男主角濱津隆之既做過諧星又是舞台劇演員，幕前演出經驗相當豐富，連織田裕二夥拍鈴木保奈美嘅富士台新劇《Suits》（金裝律師）都有佢份演出，不過佢只係過鏡閒角，多年來一直係個二打六演員。

多得《屍殺片場》成功，仲勁收近30億日圓（約2.1億港元），令入行七年嘅濱津隆之終有出頭天，佢獲邀亮相昨晚播出嘅NTV台綜藝節目，自言《屍殺片場》當初係打算拍成實驗電影，亦完全冇諗過會Hit，所以演員都冇收任何酬勞，主持問到如今電影大收有否分紅？顯得尷尬嘅濱津唔知點答，但就承認工作量因此接踵而至，同場女星波瑠就表示未睇《屍殺片場》，即被主持責後知後覺。

雖已成為賣座電影男主角，但係濱津為兩餐，如今仍要到時鐘酒店兼職洗廁所，超過10年冇女友，目前同母親同住。問到濱津有乜願望，生活拮据嘅佢話：「希望死之前可以食到高級鋸扒！」節目立即安排佢去高級餐廳擦餐勁，令濱津品嚐到4萬日圓（約2,800港元）貴價牛扒，佢搞笑話希望能夠繼續食落去。

有冇人搵得出係月9邊一幕

甲斐個私家偵探

睇親結衣公司個part就無咩心機繼續睇

講少d兩個豬隊友都還好,佢老細繼續煩+on9到仆街

無一part想睇 田中圭果啲直頭想飛左佢

每集完都冇令我有好期待下一集既感覺
睇咗咁耐原來先第3集
幾時先完

大家都係一路屌一路睇

龜
崇韓石原

套西裝幾靚

如果個頭打格仔的話

好鐘意松田龍平
佢做呢d角色入型入格

新木...MOLAMOLA

我都係為左佢先繼續睇

等睇野木又黎個反cup

Cold case第三集仲未有翻譯

黃昏流星群其實幾好睇，
佐佐木同黑木瞳嗰度好正
好純愛

2個五十幾歲人拍到咁初戀真係好尾木4

黑木瞳啲表情好少女

四十到六十都係咁屈機
當年同金城武拍黃金保齡真係

啱啱睇完大戀愛 明白點解大讚
雖然又係啲重病情節 但係2個都有心面對一齊 真係好感人

想像唔到差唔多60歲仲演繹到小鹿亂撞

真司個角色重係有D覺得佢係因為自卑先係咁

今集起歌個段

睇完大戀愛睇黃昏個對比好正好好笑
一邊就後生但沉重
一邊就中年但青春

黃昏真係睇佢地2個D演技

相比之下中山美穗真係成個阿嬸咁

咁中山美穗又唔係咁差，
頭先search 先知黑木瞳今年58歲
你話40我都信

我覺得中山美穗個look竟然有啲淫

反而黑木瞳個邊就好純

加埋兩首歌都好正

今集我是大哥大開頭係咪柳樂優彌

係

diu 睇完返唔到轉頭

007已經10周年

推到室剛做視帝

投硬佢

今年繼續有除夕sp

想睇佢繼續拍 又擔心佢咁食法

青之炎嘅角色同配樂

我估都係火9/木10

多啦A夢都有相棒

覺得中山美穗同北条麻妃有啲似要唔要驗眼?

唔駛真係有啲似

咁北条>中山呢?

不過黑木瞳真心正 開始懷疑自己口味係咪有啲偏

其實仲有一個人好似中山美穗

愛瑪士伊東美咲

唔係,黑木瞳係真心正

好難唔心動

唔偏，咁等我要啦

58我歲都可以
其實本身係見有石川戀先開下點知黑木瞳仲正咁唯有追埋啦

今次真係少女唔鋤愛阿婆

今集cold case 麻麻地

fake news分多幾集講好啲 100分鐘內講咁多社會議題覺得太刻意

第二集太密集 好難睇
第一集ok

suit套劇平淡到呢,我睇都係為佢

文學處女

原來森川葵同城田優都係左拗

我們是奇蹟產生的 7.6%_6.1%_6.2%_7.0%
中學聖日記 6.0%_6.5%_6.2%_5.4%

火10遲左40分鐘播

主題想講普通人太易相信網上訊息 但係外國勞工壓榨 國籍身份 女性問題又佔得太多

人在日本
咁岩睇到大面性日記live
尋晚果集

識睇一定睇蟹江先生 mr suzuki

legal v同999第一季好撚似 都係單案寫得垃圾到

啲案好on 9
係睇其他日常野好睇
但係收視都繼續高

第4集真係好睇，好多高潮位

田中圭當年係高登俾人屌到飛起
係咁俾人話頂唔順個樣 好撚樣衰等等

今季有得同結衣攬攬錫錫 下季又有得同北川partner

你幾時有宜家唔係俾人屌到飛起嘅錯覺?

連登不嬲係小眾

就係佢做埋啲靚仔角色仲要講啲靚女暗戀佢
咁先乞人憎

老母咁醒check佢電話

有冇人有睇神樂坂??

自己有養寵物，第2，3集一講到彩虹橋，喊到豬頭咁

加上 林ゆうき配樂一流，第3集尾完BGM再接arashi首君のうた

第2、3集冇再同啲動物配音即刻好睇返晒

第3集主人最後同隻貓講嘢嗰到真係

唔知腎仔會以咩角色登場

大吉多啲戲份重正

點解以前讀書d 老師咁柒嫁
聖b 好正呀

我都覺 不過s1有幾集都係差唔多質素
希望遲啲個幾集就會有改善

今集我覺得好sad

第3集

黑木曈黑木曈黑木曈黑木曈

最尾果下真係

岩岩追哂unnatural 配埋首歌 好好睇
想問下仲有冇咁好睇既劇推介

聖日記
男主真係好清澀好初戀feel

套野好老土,不過幾有追看性

拍得幾靚 同埋uru首歌真係正到無倫

男主角同男朋友都好靚仔
好難揀呀

選角個位做得好
中學生個角色好似用左成年去casting

六十歲的少女

今集佐佐木睇化唔做狗嗰下型到爆

佢成日低頭向上望佐佐木
個感覺好正

無法成為野獸的我們 11.5%_8.5%_8.1%_6.7%

遲左75分鐘播

佢D鏡頭好令人心跳加速

唔怪得尋晚十二點返到酒店開著電視
仲做緊live

太夜播就非戰之罪

希望下星期升返啦

恭喜阿圭

啱啱先發現 NTV 今年頭3季無一套埋單過10%

坐係床到齋飲酒
話無黎之後遞包苦瓜麵過去

【萬聖節後通街垃圾】齋藤工執嘩鬼手尾 領軍清潔街頭

呢種宣傳活動幾好呀

田中圭＆白石麻衣が「今年のヒット人」 中村倫也が「来年の顔」に選出

圭圭

甜圭

NTV的三線黃金檔之中，日10檔開播四年以來除了《死亡筆記》全部都是個位數，自土9檔轉為土10檔後從未試過雙位數。唯一有好成績的水10檔也遇上史上最低潮，自今年初《anone》以來連續三季只有個位數，是同檔廿多年歷史的首次，以現時《無法成為野獸的我們》的走勢看，一整年都是個位的機會極大。

正孝好野

個護陰係乜野來

圭圭成日做埋on99食囡同不倫嘅角色

究竟佢扮緊咩角色?

霸氣

斎藤は『時計じかけのオレンジ』を意識したような装いで登場したが、

Cos緊發條橙

其實呢套幾好睇

係電影版拍得太好有比較

藤原龍也我麻麻
不過toda無得輸

電影版個結局重好過原著

有無人覺得羊姐呢種熟女好正

依家睇睇下覺得今日我至叻最好睇

神樂BB

睇得好開心

腎仔太柒好大影響

瘦到得排骨

of

又有女人味又叻

『中学聖日記』視聴率4％台目前、今期連ドラ・ワーストの危機…棒演技・有村架純に主演無理

大面都有今日

打方面都唔差

呢套接受到男女主角人設就會覺得好睇

但係明明賢人只係今年先想轉形象做爛仔, 點解突然咁好打 仲可以同對面個大佬過招

仲要唔用陰招都55波

岡田健史前途坎坷
今集 最尾一次過撞破哂

就算接受到人設
大面都完全無演技可言 60分鐘全部同一個樣
只為羊姐繼續睇

佢個角色又唔使咩演技嘅

佢不嬲都係咁架啦
唔係SELL形象真係諗唔到憑咩做女一

DON FOX

無演技到個角色好似無思考過程咁

終於俾人話棒演技

其實都好耐啦 而家先敢直接寫

之前有CCTV照住佢呀嘛

仲以為得我一個咁覺得

順帶一提，觀眾喜歡田中圭的主要原因有，好像觸手可及的性感男星、疼愛妻兒、國寶級的側臉、少年般的微笑與健壯身材的反差萌，以及平凡感。的確，笑起來的田中圭真的很可愛，而且做什麼都很性感喔！

いきものがかり １１・３再始動 「放牧宣言」から１年１０カ月

木南晴夏出演大戀愛 做真司個編輯

阿紫出現了

阿屎忽鬼係唔係已經放棄左japhub
最近d內容仲廢過以前

毒源

矢本悠馬呢排好似老是常出現咁

結衣套劇個節奏真係麻麻
浪費晒啲好戲之人

吉岡抖夠~~

龜幾時先消失

肥恭36歲生日
唔知幾時會結婚

正

最尾嗰part真係大快人心

我懷疑會出到尾

佢啱啱先讚緊自己

真係
睇到第4集都仲係咁

如果唔係結衣既光環我真係睇唔落去

睇個勢都似野木同結衣呢個組合第一次炒粉
究竟係咩問題

劇情太拖拉
1-4集彷佛零推進

同黑木華同菊地澟子比結衣做得幾麻麻下

利申：結衣世界第一

野木感覺上有啲舉棋不定，搵唔到方向

結衣就係結衣囉 唔覺得有咩演技

做慘係覺得結衣都好冇energy
可能個角色對佢來講太難

黑木華都做得好但角色極唔討好
菊地凜子就屈哂機,可能佢同結衣調轉角色演就會救到套劇

佢呢套好多戲份

遲d山田孝之會唔會客串埋大戀愛

睇左兩集
唔知繼唔繼續睇好

唔差在佛祖

成班上去演悲劇都唔知笑唔笑好

第一集同第四集都係差唔多
d劇情係咁loop

無法成為野獸的觀眾們

高橋一生果套都差唔多 又係loop黎loop去

勇者隊應該全部去客串下

最後真司既新作就係《在沙漢上行走的勇者》

係都客串今日我至叻啦
百獸之王

山田客串做戶田情敵

高橋一生套野幾好睇

【同居斷正】 綾野剛戀佐久間由衣 玩煮飯仔減夜蒲

因住比綾野剛家暴

女優の江波杏子さんが肺気腫のため死去 ７６歳

rip
j2播緊別嬪小姐都有佢演出

佢不嬲都有單飛出碟喎
似係單飛唔賣座先變返一team

齋睇相以為係椎名桔平

(放牧時)單飛唔係啱啱出咗一隻乍咩?

佢哋放牧時話要抖吓我估都係吉岡話要抖乍, 其餘嗰兩個仲係好活躍吓, 山下直情好似終於做番個藝人咁要做下電台電視~

個隻翻唱都賣到25000張

佐久間由衣

同我是大哥大瘋狂crossover啦

俳優の織田裕二が主演するフジテレビ系月9ドラマ『SUITS／スーツ』（毎週月曜 後9：00）。5日の第5話放送前の午後8時頃からレギュラーキャストである新木優子、中村アン、今田美桜の3人が放送番組公式ツイッター、それぞれのインスタグラムアカウントでSNS生配信を実施することが決定した

會有ig live

呢套係原創劇？

yes

佢寫嘅unnatural 都係原創，但有查案
依套無可能咁就考起左佢

眼高手低姐
之前做到個心雄左

『下町ロケット』続編、18年秋ドラマ初回満足度“期待通り”の首位

開波之前大家應該係期望慢慢bulid up,每集都派下糖
但搞咁耐龍平同結衣只係酒友關係,從來都冇咩接近過
無feel到連腦補嘅空間都冇
田中圭個問題又kick住kick住解決唔到咁

雖然上集個尾有少少暴走feel,但好似只係得吳羽有能力改變成個局面咁

講咩理性到無法成為野獸,好造作,都30代仲扮乜撚野成熟
就係因為做唔到野獸所以先咁on99又唔浪漫囉

訓著咗都夠膽死

30歲既中二病

做做下都唔知套野想講乜
公司條線又無進展 集集淨係講下老細又奪命追魂call
之後前女友又扮下搵工 咁就一集

咁編劇係要試唔同題材既
冇話心雄唔雄

其實阿龜個問題唔應該拖咁多集
仲未睇到點解一定要搵黑木華做
要重寫劇本的話龜同黑木華其實應該4集內就要結衣唔撚等直接收佢地皮

仲捱緊嘅無非都係想睇男女主角談情,宜家都唔知俾緊乜撚野俾人睇

連黃昏班老坑嘅節奏都明快過佢地,做乜鳩呀

真心驚呢頭準備爆大獲 下集又繼續拖

點解大戀愛仲低過野獸

男女主角都無火花
隻龜又on99

因為結衣

因為初回未見真章

睇埋細項,贏主演分

龍平+結衣
室剛+戶田

就當結衣同戶田同LV,但美列布個名點都冇龍平咁大
今季室剛真心正

室剛唔係主演

成日都以為佢係添

野獸內容個項得10/20 分咋 ，suits 內容得8分

完全靠 cast 光環頂住

心唔心雄可以商榷
但現時好肯定係眼高手低

呢度個個都係啦
咁嘅劇情 唔係班主演光環仲邊有人睇

已棄

第3集一半棄，
每集都睇一半就訓著左

007十周年果集笑到肚痛

松田龍平件衫幾靚
有無人知咩brand??

大戀愛
唔係好明點解室剛要無啦啦提分手
雖然睇預告都會一齊翻

節奏快過火箭，不用我鐘意

好似話係因為真司覺得toda鐘意佢係因為toda病左
就好似toda叫錯佢個名咁

我明
但以為係悔氣說話姐
冇諗過真係要分手咁激

出左字幕未

toda今集D演技真係做得好好

真係睇下睇下唔覺又一集, 好好睇呀
好彩預告又補下糖開心下, 集集都真係有笑有淚

今次toda終於唔係接爛劇, 佢做完呢套都幾難再搵到一套佢可以發揮得咁盡的劇本, 編劇寫佢個角色真係超級好, 成熟又可愛, 呢套肯定係佢30代代表作

睇完一集就會好期待下個星期五

未婚夫阿媽真係好難頂

俾人懷疑有無資格行醫呢樣嘢係咪講完㗎喇？

個阿媽寫到好tvb

因為真司一路都唔信尚真係中意佢
一路都覺得係有病先中意佢 本身又自卑覺得襯唔起

見BOARD果到有D兒戲
求其松岡昌宏出黎嗡兩句就話信你

唔求其，toda一有病已經stop自己唔行醫，個board聽完佢唔行醫已知冇咩好做，再加上有松岡做證，佢係可以行醫但唔行，松岡有病人係繼續行醫，咁仲想再寫乜

未見過呢D見BOARD既會嗡幾句就現場180度轉晒個態度
話其實我都唔想搞你架 上頭叫我咁做架咋

日劇大把呢d啦，話就話做你，發現做唔到就話自己其實都係上頭迫，仲要道歉添，少見咩

所以咪兒戲囉
呢套野最大既敗筆就係D角色既態度乜都無舖陳過就可以無啦啦180度轉軚

第2套唔敢講係咪求其，但呢套個理由我已經解釋左，個board收埋松岡個報告，寫完paper work, 肯定已可close file, 又唔係醫療失誤

老母同班醫生都係飄移高手

好MAN

之前尚個老母咪又係咁
早一日先塞舊錢比真司叫佢走 第日就當無事發生咁叫佢地一齊搬返黎住

個女之前係醫生, 有錢, 有學識呀, 咁佢老母嫌棄室剛好正常
但個女證實有絕症, 仲要係10年後會失智果種, 咁有個男人唔介意, 仲要個女自己鍾意, 個老母轉晒態度好奇怪咩

松岡老母果種轉軚都不知幾正常到不得了
世界係咁現實嫁啦

做左十零年人都唔會唔明啦, 唔好講做野啦

侑市都係想轉軚架啦
不過都叫有佢老母係到有D心路歷程有D掙扎下

圭圭尋日ぐるナイ講佢結婚理由，唔知會唔會失咁d人氣

分分鐘加分呀
話佢負責任有承擔

攪大咗，仲諗有其他選擇，仲想玩繼續玩 到最後先決定決婚

大戀愛睇落去 驚有次會喊到收唔到聲

到最後都肯勇敢面對 承擔責任
加分

大戀愛追新番仲未有, 你地邊度搵

今個禮拜係唔係冇legal v

係 停播左

問完追新番就有了

無咩留意,想問堺雅人無拍劇啦咩?

又要等

Btw好想睇奈奈po佢老公啊其實

吉高啊

日本雜誌《日經TRENDY》選出年度人氣商品和最具代表性的面孔，結果由演員田中圭和乃木坂46成員白石麻衣獲獎，而演員中村倫也則被選為明年大熱面孔。田中圭領獎的時候，一臉困惑，好像無法理解為何會自己獲獎。

日劇《大叔的愛》讓田中迎來事業高峰期，兩年前的寫真集決定重版，去年發售的寫真集的銷量突破32萬本，各大媒體都爭著替他做專訪。年度最具代表性的面孔，田中圭當之無愧。不過，田中發表得獎感言時，坦言有種「天哪，到底發生了什麼事！」的感覺。對於來年的展望，田中希望會比今年更開心，並努力創出超越《大叔的愛》的作品。

japhub變成田中圭香港fans page

大家係邊度download 日劇？

野獸飛住黎睇
真係主要睇龍平同結衣

大戀愛真係好好睇

唔係佢兩個棄撚左, 集集就係度講公司班人點廢, 黑木華點賴皮, 搞到結衣同圭幾慘幾無助但係唔改變, 一路loop
咁就係一套叫無法成為野獸的人講既野

多謝

結衣:你出軌,所以我都要出軌
龍平乜都唔使點做借醉就有蝦條
咁都覺得呢D情節可以喜劇化實在太有自信

因為Japhub係屎忽鬼健吾搞既

未做就訓著左係咪要笑

新垣又好,波多野都好
做做下瞓著都係違反生理反應
可想而知兩個人有幾冇FEEL

嗚呀
聖ちゃん

環奈BB

若月佑美已經加入左福田組同佢一齊玩崩壞

終於有時間開重版出來

好撚熱血呀屌

呢2年都淨係拍電影

對呢套既最大印象係

五百旗頭呢個姓好型

都要夾返個人嘅
Your face your fate

無聊由相棒14開始睇又真係OK
雖然啲劇情有啲唔合理

黃昏流星群仲未出

美版個GOOD DOCTOR明豬台會播
睇預告個男主角好似做得好過自閉仔腎人

腎仔同演得好拉唔上關係

啱啱先發現原來杉原杏璃結婚對象係周防郁雄個仔

泊到個巨型碼頭

果段睇到少少R 頭
果頭仲幫佢診所講野
一返到去180 轉變
仲以為係 toda 莽想
又或者係醫生同佢講過野

吉野家版我是大哥大

宜家on9到剩係識寫林遣都同田中圭

TBS冬日9常盤貴子主演 翻拍美劇The Good Wife

正wo好鐘意睇gd wife 雖然主角最後幾季變咗個8婆

定妝照個造型同化妝都咁老土既

星期五
大戀愛 10.4%_10.6%_10.9%_9.6%
星期六
小偷刑警 11.8%_8.6%_8.5%_8.4%
星期日
下町火箭2 13.9%_12.4%_14.7%_13.3%
今日我至叻 9.8%_8.3%_8.9%_9.1%

偽大戀愛對住羽生重有得升

其實真係拍得幾好

懷念鋼牙

東尼大木

就算係動作場面
呢套都算係上佳水平

【多忙】土屋太鳳、大学6年生に 来年の目標は「卒業」

「私、『大学6年生』なんです。先生方とかが心配してくださってるので、しっかり卒業できれば」と決意を口にした。

大戀愛頂唔住破10, 好可惜

6年生

正常啦 佢入大學頭幾年拍晨間

日本係咪同香港一樣讀6年都未畢到就畢唔到

我覺得係今季最佳

6年都未讀完 可能d課程都變埋

可能呢幾年都收唔夠人於是個系摺左

拍銀魂拍到連打戲都唔差

Spec系列仲未完，仲想拍埋其他人side story

4年制課程最遲要8年內讀晒
佢個課程重要計出席率

飛住睇慧的戀愛
感覺上又唔差

算係咁，交代返d人有d舊人客串
繼續同咁多輯spec 太耐，有d人出過都無印象

中聖追到第三集, 本身以為會好悶, 但睇睇下好快又一集, 都唔錯

睇完第4集覺得男二好撚慘

同埋覺得個女上司做得幾好
因為第一次睇佢係係鴻鳥, 對比起上黎好大反差

睇到暫時呢一刻
女配我會投吉田羊

岡田将生、小学生からもイジられ「シーシー」

車に乗っていて、車庫のシャッターが開くのを待っている間に小学生に気付かれてしまったとか。

「『岡田、岡田、岡田』『出てこい、出てこい、出てこい』って。でもその時に限って、シャッターが全然開かなくて、『もうやめて！ シーシー』みたいな」とテンパってしまった様子を、身ぶり手ぶりで再現した。

さらに「小学校の登下校の時間は、外出ないって決めたんです」と告白して、笑いを誘った。

上戶彩 小芝風花

sick 完埋佢把啦～

佢個表情做得幾好，既驚訝又無奈...撞到正，見住自己未婚妻拖住個十五歲，真係好慘

町田同老母都係望到, 跟住視線移去第二個到再望落去見到拖住手
驚訝又無奈之餘個表情最後仲西佢面添

明明開頭仲係度話只係初中生黎啫

他只是個小孩呀

邊到有得睇佢最尾話未公開果d片段既中字版

其實大面呢套表現唔算差
點解俾人話棒演技

呢條片唔知係咪開機前錄, toma條女最後縮都縮唔切咁

每個場口都同一個樣都唔棒咩

下集大哥大有中村倫也

啊龜臨尾咁霸氣

正呀

睇完薙刀社青春日記之後幾鐘意佢

今集大哥大又係笑到抽筋

幾時有美波，見佢官網話佢有份

開頭老腎仔同健太郎指住太賀黎笑果度

佛祖果part
橋本環奈猛咁忍唔住笑
要擰轉面

紅左之後拍咩戲都係個楚楚可憐樣

連上綜藝都係

除咗發呆放空樣仲有咩樣

皮笑肉不笑樣

玩潛烏龜個陣又係皮笑肉不笑
嚇到柯南猛話好驚

我覺得今套個角色定位幾岩佢
岩岩入職老師 做野講野保守啲
鍾意個唔可以鍾意既人 又要扮野
又要包裝到世人眼中乖乖女 幸福女人既模樣
但每個行動都忍唔住誘惑 不過又唔會主動
不斷吊男主去馬

佢種演繹幾到位 皮笑肉不笑 心機女
（自己過份解讀 因為套野好好睇 ）

太賀佢地三個上宣番都幾好笑

唔怪得啦, 我等極都唔見有

岩岩睇完第四集.. 真係不得了
明明本身超抗拒..錫完之後180度轉變都有既
會唔會太快

身體卻很誠實

本身都春心動啦

第三集尾搭火車身體已經很誠實

永遠都係口裡說不 心都好誠實喇

而家睇二朗啲9up已經笑唔出了，套套戲都係咁

大老土有小池

十分同意
當然大面唔算好演技
但做小聖呢個角色十分到位
同埋呢套只係大面第二套黃金檔主演
比d時間佢提升下演技啦

我們是奇蹟產生的 7.6%_6.1%_6.2%_7.0%_6.0%
中學聖日記 6.0%_6.5%_6.2%_5.4%_6.5%

佢既能力唔值得有咁高名氣囉

奇蹟
唔知講乜又睇一集
其實佢有冇主線??

鱷魚叔同宮九套野下個禮拜播了

已經講到未婚夫餘情未了
仲加多個情敵搞n角戀？

黃昏流星群
今集尾唔洗咁撚痴線吓話

可以變成AV情節

痴到俾唔到反應

最憎睇阿伯屌𡃁妹

最憎睇阿伯屌𡃁妹 +1

全家人一齊偷食

想問下有冇人有睇SPEC?
有冇人會睇埋繼續?
其實繼續既關連性大唔大?係SPEC久唔久都見佢有提下
如果關連唔大我廢事追

野野村課長個角色由繼續已經出場
除咗講d spec持有者資料係柴田俾佢，其他關連唔太大
但幾好睇都值得睇

套劇99年播,驚佢古老得制會太悶

小池徹平結埋婚

原來下集大戀愛會飛到九個月後

你試下頭2集先囉

繼續 個人覺得幾好睇

野獸飛去九個月後就差唔多，集集都無變過咁滯

睇佢搞到橋本忍唔住笑先係最好笑

大面套野真係唔錯,睇睇下又一集,有引人追既慾望

町田終於發嬲
下集trailer黑岩18歲 町田會唔會同羊姐一齊左

性日記
臨尾炒車再起副歌果下睇到起晒雞皮

uru啲歌真係一首好聽過一首

唔覺得一集一個鐘

今集臨尾喺車攤牌嗰度男二

呢套嘢選角選得好
景又好 歌又正
當然大面演技仲有進步空間
但收視值得更高

名都改埋

小聖上連登

想問下有冇人有睇過漫畫，想知道日劇係咪跟緊漫畫劇情走

漫畫趕客，畫唔靚劇情又1999

每次一播「あなたを探してる」呢句都好正
好有feel

今季主題曲嚟講 back number冇得輸

套野估唔到會咁平實,無話師生戀搞到大件事,大家都想冚住
寫多D男女主就岩喇
演得好不如選得好,大面起碼唔會令人出戲,同男主幾襯

漫畫好似進度同呢集個尾差唔多
前面果啲大同小異
最大分別係冇羊姐個角色

SUIT 唔係有3條女都唔會睇

石川戀個角色講野係咪淨係得屌柒老豆一個tone

竹内結子主演下季木10 又係律師劇

東愛cp

睇五十嵐玩貓都值啦

集集做親D Case都勁細
講到Yuto咁勁但都冇喺打官司上發揮到
但係班演員狀態勁好

睇到有新聞話吉岡里帆個老豆係nhk producer 但之前有篇咁嘅訪問

冇睇過美版
啲case係咪都係咁？

八婆tone

佢老豆係nhk既人就唔使搭通宵大巴來回東京同京都返學啦

美版都好少上court，通常商業case民訟case好少要上court打

美版唔係成日上庭 harvey(即係甲斐)會喺上庭前搞掂晒 之後有啲case五十嵐會搞亂檔

我覺得甲斐先生好可愛 係咪有病

傲嬌

幻想佢同蟹江係一pair

腐女

律師的愛

唔好又架隻龜落去

Boss都撮合佢地

問題係一集完兩邊CASE

蟹江鍾意後生仔呀，伸條脷入耳仔

真係變左大媽

結子bb

大面真係做得唔錯, 加上今集又影得佢幾靚

Legal v d劇情都幾弱下

野獸
都唔知睇緊乜撚野

今季其實都幾失望
有期望果D就垃圾
無咩期望反而有驚喜

今日我至叻同大戀愛冇特別期望

哂哂個cast

新木

我覺得今集ok
俾帽隻龜戴

即刻調頭走大快人心

每集都係最後嗰幾分鐘爽

第5集睇左15分鐘 都唔知佢做緊乜

仲有性日記

不了

只係好過野獸 因為劇情有進展

咁只係五十步笑百步

結衣同田中美佐子嗰段好似揼波鐘咁
雖然後生版龜媽都幾正
拖戲都算啦,兜咁大個圈原來係讚京谷最似老豆

BTS突取消赴日錄節目 成員被質疑仇日

紅白應該都冇啦

嗰到完全唔知知乜9
又講唔出咩大道理

同埋第5同第4集有咩分別
啲劇情一撚樣

我反而覺得今集有內容左好多
真係有劇情真係有推進

係有推進嘅
不過都係唔知做緊乜

著原爆T Shirt真係 又要賺人錢又要仇視人

女優の米倉涼子（４３）が主演するテレビ朝日「リーガルＶ～元弁護士・小鳥遊翔子～」（木曜後９・００）第４話が８日に放送され、平均視聴率が１６・５％（ビデオリサーチ調べ、関東地区）だったことが９日、分かった。

同作は米倉が天才外科医を演じた大ヒットドラマ「ドクターＸ～外科医・大門未知子～」と同じ木曜午後９時枠。第１話を１５・０％でスタートすると、第２話は１８・１％、第３話は１５・９％と高視聴率を連発。第４話は１日に放送予定だったが、前枠「日本シリーズ ソフトバンク×広島 第５戦」の生中継が延長されたため休止。８日に放送され、好調な数字をキープしている。

躝啦泡狗

我覺得係講兜兜轉轉結衣又返番去原地
改變仲帶黎更多問題
唯有繼續做返社畜

反而同隻龜方面似下定左決心分手

有冇source

點解你地仲頂到？
睇左兩集已經冇興趣追落去

夜晚開住等部電腦有D聲,手就做緊其他野
但其實唔使睇實都知講緊乜

因為有結衣BB

我原本以為隻龜只係頭一兩集 快快完左就講男女主
點知到第5集都仲死唔斷氣

到今集為止,龜嘅戲份仲多過龍平
今集嚇到走左應該都未完哂
男女主角冇發展一樣都係令人失望
而家我支持深海晶同返阿龜一齊

19年大河劇預告

呢個名高汁過台灣n咁多倍

榮倉奈奈同室剛拍咩

adidas廣告掛

台灣啲譯名重低能香港 好多xx系列

深海做嘢同阿媽講電話
狂飛都唔會miss咗嘢

台灣點譯？

睡著也好醒來也罷

係悶既
我估應該係想交待佢心路歷程
又戴返假面具做社畜
另一方面原來冇朋友可以傾
最後要同龜老母傾

照字面直譯

廣瀨做紅白

原地踏步劇情睇到人好忟 好想鬧人
為左龍平要頂住

廣瀨鈴做司儀
等睇變超級放送事故

有肥翔係到 冇咁容易出事

留名食花生

點解你個人生會淨係為左遞咪俾我?你冇夢想架?

垃圾

臭閪加櫻井
即時諗番起套爛片拉普拉斯的魔女

原來松隆子做紅白主持得19歲 重後生過臭閪

屌唔鍾意佢

小說都爛啦，搞咁耐原來係有超能力
臭閪做收視唔會低咩，平時都一路話紅白跌跌跌

肥翔變左瘦翔
尋日睇夜會個下爬尖到拮死人

Btw年年紅白都係arashi

「ウイングマン」「電影少女」などで知られる桂正和さんの人気恋愛マンガを岡山天音さん主演で実写化する連続ドラマ「I”s（アイズ）」のヒロイン・葦月伊織（よしづき・いおり）役を、女優の白石聖さん（20）が務めることが9日、分かった。

男主角

瘦番咪好，之前畀d日本人笑佢麵包超人化
下年可能都係arashi 輪哂5個

男主角對眼仲闊過摩西分紅海

想睇大野智做主持

啱啱去戲院買飛 聽到有人講咁垃圾嘅戲都收100億

食住東野圭吾個名

呢套收到100億咩

之前以為今年會係佢做

ble

睇紅白意欲大跌

Sor冇為意到code blue香港都上
見到垃圾戲就諗到拉普拉斯魔女

傳聞話輪到2020東奧

等睇炎上

今日出
雖然今季最佳歌曲我會投uru

好期待佢到時會講錯D咩

正啊
真係好好聽

想睇+1

我睇完都屌左聲

贏左就可以再揸旗唔駛搶 上年係後面想出去畀松本阻住

原來舊年都講緊

剛剛先留意到開咗新post
但已經去咗23頁

啱啱睇完code ble，咁垃圾都大收。
早幾年套SP仲多急救場面過呢套電影，
2個幾鐘入面得大約45min急救場面，
痴撚線

編劇

諗諗下當年套SP急救場面仲多及緊張過呢套電影。

一望見繼續安達奈緒子編劇就已經完全零期望

見你地講到code blue咁
所以我揀左睇英雄學園

我睇多次屍殺片場好過

冇諗過睇cb 睇咗大面套咖啡 松重豐嗰段好好睇 睇到喊咗

係得果PART好睇
其他都係垃圾黎

佢唔係話嗰時自己瞞住老豆老母去東京學做戲咩

睇返D人話係佢老豆果個人
其實都幾唔發市
十幾年先一套大河做PRODUCER重要排第2

code blue 個post點解個個都可以讚，仲話編劇犀利

邊有個個讚
最多咪成功消費fans情懷
其實S3搞成咁
安達同西浦都要去死啦

吉田羊嗰part都唔係好差姐其實 最尾大面嗰度講咗少少已經想知佢點

戀之月最後一集

我仲以為海報上面果個係伊古

落語預告

唔係咩 我覺得幾似

大戀愛

仆你個街，呢集好無謂

熟肉係咪今日會有？

Tvbt已有

應該唔係掛 個尾似和子已經同伊古講左byebye

個待應話冇大肚 九個月後帶住個bb返工

呢個位真係正
明明係大悲劇但就係塞D笑位俾你緩衝
下集有小池徹平

記得睇CB拎埋個file
安達冇令我失望 套戲的確好撚垃圾

第一集佢地個9up配音

大戀愛
睇手機片果度

Johnson啊

大恋愛好垃圾

我懷疑安達知唔知自己寫緊電影劇本，
係電影版去寫馬場既人物角色線係咪痴撚線。
你想寫佢既人物線既話咁就係cb3寫啦，
你寫少d廚房佬咪得囉。
痴撚線。

個待應中間仲要話自己肥左, 唔係大肚
toda真係好好戲, 睇佢演技呢套真係冇得輸

吾系甘牙

who are u

我回應你句野呀

甘系牙麻 真系垃圾

『プロフェッショナル 仕事の流儀「生きづらい、あなたへ～脚本家・坂元裕二～」』が11月12日にNHK総合で放送される。

同番組では、『東京ラブストーリー』『最高の離婚』『カルテット』などのテレビドラマを手掛けた脚本家の坂元裕二に約半年間にわたって密着。3月に連続ドラマの執筆を休止すると宣言して以来、舞台脚本という制約の多いフィールドで活動する坂元が苦闘する姿や、物語が生まれる秘密に迫る。坂元に加えて、高橋一生、満島ひかりが出演。語りは橋本さとし、貫地谷しほりが担当した。

覺得室剛大戀愛個LOOK向住松岡昌宏方向發展緊

個手勢錯到

呢到咁寫都連到戲
最估唔到係搵埋個店長去觀禮

黃昏D劇情都幾撚癡線下

估唔到最純愛係主角一對

5x睇落得1x咁
笑死

淨係第4集最尾已經值得繼續追

好好睇喎
最正係以為主角已經夠仆街
點知其他人仲仆街

最仆街係個女

平時聲大大咁屌老豆

點知原來比人包起左

大戀愛入面戶田個阿媽個樣幾似江美儀

有無人數過大戀愛入面男女主嘴咗幾多次？

唔知最終會呢套多啲定致命之吻多啲

老翻購物網站開show個舞台都要抄人

強國最叻係咩？

劇透：最尾 醫生會食左佢老母

原來大石靜識中文

大戀愛
有樣野唔明

真司係孤兒黎架嘛
尚果邊又淨係得老母同醫生先知佢地拍拖

點計應該都係致命之吻多好多
致命一集都咀幾次

致命有腎仔咀Suda已經贏晒

松兄阿媽都注意唔到呢下頂癮

淨係上集瘋狂嘴個度已經好多下

佢老母根本WFC戶田果邊 重點會去理佢地D野

我係奇怪點解佢地婚禮嗰陣咁驚訝姐
讀誓言嗰陣又話唔明點解係咁提「忘記」
斷估在場咁多位都有睇過本書掛

呢個真係bug嚟

搬屋公司D同事應該係唔睇書嘅人

而家又傳返松木潤同葵司同居

讀者第1個堆

都幾想睇下平手做戲點

真識食

幾鐘意佢中段哼著歌一邊做野個段

新手一問，日劇係唔係一定要分到一個主演既出黎？即係男主演就要配女助演，唔可以有男女都主演？

唔係 今季野獸咪龍平結衣雙主演

上年四重奏直頭4主演

其實點分，睇戲份？我見好多劇男女主角都編左落助演類既

劇組自己會講，但有時劇組都會講錯

四重奏本來話松隆子主演，到投票先知原來係四主演

條屎忽鬼吹到咁大

睇過show都可以叫小來往嘅
見過steve jobs都可以做局長啦

幾乎都係垃圾

個制度完全暴露有一班人係真心弱智

傑尼斯阿爺既朋友既朋友, 咁真係好犀利喎 唔怪得果陣被邀請去睇shock
佢吹到咁大我反而信喎, 咁大

WFC\/

咁勁既就唔駛成日話自己冇飛睇show

終極語癌

Now下年1月就停播MyTV Super既台
就快冇日劇台睇

日本著名女星常盤貴子再度效力TBS電視台，為明年1月新劇《The Good Wife》擔任女主角，故事翻拍自美劇《傲骨賢妻》，前年亦拍成韓版由全度妍演出。

《The Good Wife》已經開鏡，今日常盤透過IG上載開工相，表示新劇已展開拍攝工作，自言早上開始有點緊張。呢套日版《傲骨賢妻》演員陣容仲有水原希子、吉田鋼太郎、小泉孝太郎同埋北村匠海等，係常盤繼經典愛情劇《美麗人生》後，相隔19年再為TBS台周日晚9點嘅重頭劇做女一。當年常盤夥拍木村拓哉嘅《美麗人生》，於2000年播出時創下驕人成績，平均收視達32.3%，大結局更錄得41.3%收視。

有冇人有睇小偷刑警?
中村倫也又幾好笑

有
仲唔到佢上位

搵當年收視比有乜用
而家有平均有20都燒炮仗啦

唔通話佢呢幾年都HEA做咩

點解成個連登都無人討論我是大哥大嘅？
無人睇過今日我至叻？

呢度成日講喎
你少入黎啫

搬屋公司果班都係粗人黎點會睇
知佢同醫生拍拖重要淨係得2個人
同埋知D又唔知D

呢套應該繼野獸同大老土後最多人講

每星期一都會笑橋本環奈

野獸 百屌
大老土 狂喊
我至叻 鳩笑

我以為會有一個post係專討論呢套

大戀愛都無啦

基本上除左結衣都好少日劇post

有村架純

我係唔會信架

個分手理由真係老土到不得了 重以為有其他原因

呢套其實真係老土劇黎
係個節奏同演員做得好 如果佢拍到野獸咁拖拉肯定比人屌死

今季最正cp一定係岡田將生+山崎育三郎

黃昏流星群d 劇情越黎越激
啱啱睇完第4集，最尾嗰段睇到個心都卜卜跳

黃昏果班都冇得頂

我首選仍然係伊藤健太郎+千年一遇

開始入正題

終於可以繞過老婆直接同個女玩
估個女惡人先告狀

星期五
大戀愛 10.4%_10.6%_10.9%_9.6%_10.4%
星期六
小偷刑警 11.8%_8.6%_8.5%_8.4%_8.4%
星期日
下町火箭2 13.9%_12.4%_14.7%_13.3%_12.7%
今日我至叻 9.8%_8.3%_8.9%_9.1%_9.8%

我都係

笑到仆街 西痕+鳩痕終於忍唔住要爆房
居然見到自己個女比人包

我反而最鍾意三橋同理子
好青春

小栗旬進軍荷里活拍哥斯拉

圭圭呢排人紅是非多

影到拖住手

美冴

不倫食堂？

想睇佢點拆

果然係田中年

呢套堅證明劇本, 拍攝手法, 演員演技缺一不可
劇本談情寫得唔拖, 細緻, 拍到劇情流暢, 演員帶到觀眾入戲, 劇情大網幾老土都可以無視
上面3樣是但衰一樣都會俾人屌到仆街
我最憎睇情情塔塔拖泥帶水的戲, 但呢套完全冇俾我呢個感覺
真係要講多幾次, 呢套好好睇呀

做埋今年就換人

點睇到拖手？同埋標題都係講內田頂cap帽

內田之前否認咗，話大家住得近，順路一齊返去，佢只係關係好嘅前輩

牙龜D新聞真係好撚悶

炒大d咁今年咪可以完左個田中年佢囉，班記者年尾要再努力d

我覺得勇者遲早會出黎客串

阿紫演責任編輯都做得幾好

你老味牙圭可唔可以快啲收皮

眼花
但內田隻右手個位真係會望錯

【驚爆不倫戀？】新垣結衣疑暗交已婚田中圭

屎忽鬼農場9up完就到毒果

WFC一套收視得6.4%嘅劇

狼來了

岩岩見到吉瀨美智子都讚呢套好睇
真係黑馬

會唔會有Suda

大哥大

醫院果場戲係咪玩埋性日記

同埋有冇人記得室剛話自己逐part睇係靚仔但加埋得40分呢個gag係咪佢自己有講過 好似聽過

到底有冇拖呢
田中圭快啲收皮啦

好似係This is MJ講過

下町火箭既拖拉機= 黑色止血鉗是拉扒

以為完咗一個段落，唔使再睇拖拉機，可以入番正題火箭
點知下集都仲係拖拉機!!!
丑尾

高中老師與高中學生禁忌之戀

如果係真 只可以講聲bad taste

大戀愛又大哥大同時出現真係睇到精神分裂

上集求婚個幕 一路睇一路出戲 又想笑又想喊 睇到好辛苦

大量人bad taste

港譯今日我至叻

稻森泉講英文好笑

連讚都係讚佢国宝級の横顔, 幾時聽過讚人靚仔係讚佢側面靚而唔係正面靚架

賀來賢人真係好醒同好賤

今集最尾搵人方法真係笑死

中村倫也因為係星同客串所以唔打得

都比太賀冚左次頭既

下星期交嵐有勇者

點解而家啲中年人劇成日都咁激
木村佳乃果套

呢套應該唔開 有咩評價

水野美紀又做埋啲痴L線角色

扮阿寶笑死 親父にもぶたれたことないのに〜！

gone girl vs 痴L線

會唔會出soundtrack
想買首OP

萩原聖人個角色比起黎好傻仔feel

兩條女話對佢一見鐘情, 我心諗...

今季啲歌都好撚正
大老土 back number
性日記 uru
今日我至叻首op
黃昏兩首

野獸首插曲都好聽

仲有冇人睇緊黑色醜聞？
啲劇情越黎越癲

平井堅

今集好好睇, 又好笑又熱血

今季暫時心目中頭3
1. 黃昏
2. 性日記
3. 下町

我會揀
1. 落語
2. 性日記
3. 黃昏

呢三套話好精彩又唔算，但好鍾意個氛圍

印度人首歌配埋套老餅FF劇真係好尾機

黃昏又平井堅又中島美嘉

中島美嘉嗰首真心正
次次女主同女婿感情線就會出，首歌同條感情線好match

菅田将暉、念願の教師役 永野芽郁共演の連ドラ来年1月期放送

菅田個樣好呆

都係咁樣襯啲

唔知有無人睇開

Suda

之前又話結衣既？

結衣揀 build 都唔揀田中 啦

大吉 x 小白

池田

美波

岡田將生做綁架犯

綁架完堤真一上左癮

要有啦
會長呢個角色係要大卡士少少既

大boss

爭d分唔到邊隻係假狗

菅田會唔會第一套主演就仆直呢

遠藤叔引退

池田好正

唔知會唔會好似saki咁一個做哂兩姐妹呢

呢套嘢會唔會太多靚女~~~

終於做老師
(個樣唔知點解有啲似瀧藤賢一)

中村由里香 又可以同池田sheshe

呢個檔就算俾今日我至叻做起咗都真係好忟...

仲要有森川葵同美波

美波世界第一
不過第二季個髮型唔連戲

都連到既

仲有做皇伊月果個都靚

成套既女好多都好

野獸第5集個氣氛拍得幾好睇

下集有乃木坂 松村咁算唔算靚

客觀講美波屌打all

駁唔到

依句真

大面老師又拍廣告係到勾引學生

好撚淫

嗚呀
好想搣佢塊面呀

大面性日記

好想打到佢塊面啪啪聲

識彈一定係用反彈力

淨係露哂塊面都淫
好gfable呀屌

韋拉潮文

一定要寫信去教育局投訴, 狠狠地教訓下佢

套劇估唔到拍出黎既效果唔錯 美波

呢套冇森川葵一定冇咁好睇

估唔到玩到咁放
貓貓美波

俾皇月伊搞到發忟憎嗰度

可唔可以唔好再俾佢同女演員有吻戲

隔離個部長正過隻龜一百倍

呢個部長正過隻龜一萬倍

同結衣真係好似樣

想睇藤木講多d

同多部未華子比真係贏哂

到底財前定殿定安田顯先係真愛

今集野獸好似無講過野咁，但社畜個到好有共鳴，做到某一個位真係會好似深海咁

明天宣布紅白全場歌手之前，他們先宣布要自己倒數了QQ
曾4年連續紅白登場的 金爆樂團 (ゴールデンボンバー)宣布 首次Countdown Live 演唱會「ゴールデンボンバー初！カウントダウンワンマンライブ～紅白に出られないとわかった～」12月31日在東京 Team Smile 豊洲PIT 舉行。不過還是可以期待他們在年末各音樂特番上會有讓人噴飯的演出！

每逢年尾又係金爆最活躍既時間

FAKE NEWS

想睇佢地自己攪既紅白，上年果個笑到仆街

上年冇搞，果個係前年黎

我估今次live點都會惡搞下紅白

社長先係財前真愛
佃只係SP

原來係前年啦

佢又跟人做農業 真係好撚gay

時間過得好快
好似已經入左日劇po 4年有多

有冇ching 知道邊度多日劇嘅OP download

咁又一年 喺到講紅白好似冇耐前嘅事咁

成套劇都係gay

我仲以為白組贏晒觀眾票但紅組贏審查票而贏係上年

原來都係前年

金爆到底無上紅白幾多年 好亂

痴線時間過得咁快 我都以為係

證明上年個紅白WFC

今年第三年，裡紅白係佢地第一年上唔到之後搞

舊年悶到，淨係記得安室果part

百度囉

雖一記得係平帝跳到入廠

松子好勁

終於開咗legal v
屌咪姐係doctor x

高汁

日本到宜家仍然係全球第二音樂市場
長期大第三嘅成倍
實體銷售市場仍然係全球第一，勁過美國
上年 Retail Value 超過27億美金
韓國係唔過5億
話 J-Pop 業餘根本搞笑

今年搵個幾紅

仲有禾栗

好似最後有5人不適

係咪佢自己講老豆係nhk producer定d人傳？

即場3個平/栗/志田

人傳 nhk之後出面澄清係fake news

俳優のムロツヨシが13日、自身のツイッターを更新し、出演中のTBS系ドラマ『大恋愛～僕を忘れる君と』（毎週金曜 後10：00）の撮影現場に、俳優の小栗旬から“ラーメン屋”の差し入れがあったことを報告。「ハリウッド旬、すげーな、スターだわ、大恋愛チーム、みんな大喜び」と感謝の言葉をつづった。

荷里活旬

半分藍真係唔識欣賞

算唔算係放送事故

弱智醫生真係唔識欣賞

好似話N年來只做過一次
女人要妒忌起上來真係好可怕

SUITS真係睇女就夠
下集有竹中直人

所以今年紅白都未必有得出

讀者票 dele得第5

當事人出黎澄清都少見 重要今次係電視台幫手 係咪啲記者煩到個位吉岡老豆

下

今日會公佈紅白邊個有份

呢套中村アン做得好恰如其份

中学聖日記：第6話視聴率7.0％ 衝撃の高校生編に突入
終於有7

最新嗰集係咪冇出過

今集得一個鏡頭冇對白,但唔知點解好入腦

松子講啲野真係有道理
日本根本就冇特登去攻海外巿場
自己做自己鐘意既音樂
佢地韓國就為左賺人地錢去做人地個類型既音樂，冇heart冇soul

條友夠膽死用野球比
日本業餘都屌打韓國

想睇晒成集 太舊搵唔到

碌大隻眼加蟹手勢 睇左三次

秘書咁正都冇野,甲斐一定係GAY

第2同3個兩個
重有第4鐵砂掌

唱歌隊野聽都未聽過

成間事務所都係gay

紅白出場歌手

其實見到又有韓團已經覺得係垃圾

點解重有班泡菜雞團架

舊年已經唔好睇,又唔唱LIVE

完全唔明點解呢啲國民性節目要請泡菜人造人

上年直接skip

aimyon 同埋又可以睇DAOKO瘋狂走音

仲以為會有米津玄師

爛聲DAOKO上年上會好啲
丁家新團代左Tokio

仲以為有米津唱lemon

特別出演係咪唔係個表度？
安室個陣有冇？

king and prince第一年就上紅白紅得咁緊要
椎名林檎同宮本浩次首歌好正
yoshiki hyde唱巨人首歌啦應該係

正想問點解冇米津達

生物股長係咪復出

好似係

作品 繼母
男主 腎仔
女主 永野
男配 佐藤（晨間劇）
女配 樹里
歌 星野源
監督 dele
劇本 森下佳子

又晨間劇出黎搞搞震

永野芽郁

女主唔係奶遙真係得啖笑

特別賞 cheer dance

輸審查員
呢個獎自從上次隻龜贏左癲佬之後就知班記者都審查員都係盲

傳佢會係特別企劃出現

繼母與女兒都係拎第2

永野25歲之後嘅劇情完全carry唔到，40歲同18歲啲演繹冇分別

好似話米津自己推唔上紅白

佢做三四十歲果陣完全冇說服力

繼母我自己睇左一次, 同呀媽又睇左一次
真係好好睇

佢連扮都唔扮吓大人

半分藍劇本只係好過侮辱夢想的小希同後尾教女的別嬪小姐 唔明班審查員點解咁like

大面嗰套都好睇過佢多多聲，更唔好同海女阿淺呢啲比

勁多bug
近年晨間劇都係最鐘意睇東出父婦

淺野忠信特登放張起格既相話見到神木

又夾BAND 又開畫展

原來最後係風扇廣告

為佢地條感情線先睇到最後

係得開頭聾左同中間畫漫畫果度好睇

睇片頭我仲以為佢係做漫畫家 點知最尾變左風扇

第98回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 繼母與女兒的藍調 （讀者第4位；記者第1位；審查第2位）
2. 晨間劇：半分、藍。 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第1位）
3. dele （讀者第5位；記者第3位；審查第4位）
4. Good Doctor （讀者第1位；記者第4位；審查五甲不入）
5. 在世界角落找到我 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第2位）

最佳男主角
1. 山崎賢人／Good Doctor （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 山田孝之／dele （讀者第5位；記者第2位；審查第3位）
3. 菅田將暉／dele （讀者五甲不入；記者第5位；審查第2位）
4. 綾野剛／禿鷹 （讀者第4位；記者五甲不入；審查第5位）
5. 澤村一樹／絕對零度3 （讀者五甲不入；記者第5位；審查五甲不入）

最佳女主角
1. 永野芽郁／晨間劇：半分、藍。 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
2. 綾瀨遙／繼母與女兒的藍調 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
3. 石原里美／高嶺之花 （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）
4. 松本穗香／在世界角落找到我 （讀者第5位；記者第4位；審查第3位）
5. 清原果耶／透明的遙籃 （讀者五甲不入；記者五甲不入；審查第5位）

最佳男配角
1. 佐藤健／晨間劇：半分、藍。 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）
2. 豐川悅司／晨間劇：半分、藍。 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第1位）
3. 竹野內豐／繼母與女兒的藍調 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第4位）
4. 峯田和伸／高嶺之花 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第3位）

最佳女配角
1. 上野樹里／Good Doctor （讀者第1位；記者第3位；審查第3位）
2. 橫溝菜帆／繼母與女兒的藍調 （讀者五甲不入；記者第3位；審查第3位）
3. 上白石萌歌／繼母與女兒的藍調 （讀者五甲不入；記者第1位；審查五甲不入）
4. 松雪泰子／晨間劇：半分、藍。 （讀者第5位；記者五甲不入；審查第1位）

最佳歌曲
1. 星野源 《IDEA》／晨間劇：半分、藍。 （讀者第3位；記者第2位；審查第1位）
2. MISIA 《愛的形狀 feat. HIDE (GReeeeN)》／繼母與女兒的藍調 （讀者第5位；記者第1位；審查五甲不入）
3. Elvis Aaron Presley 《Love Me Tender》／高嶺之花 （讀者五甲不入；記者第5位；審查第2位）

最佳編劇
森下佳子／繼母與女兒的藍調

最佳導演
1. 常廣丈太、瀧本智行／dele
2. 平川雄一朗、中前勇兒／繼母與女兒的藍調
出處：「總評」—「本賞でも作品賞と脚本賞を獲得し、主演女優賞、助演女優賞、ドラマソング賞、監督賞で2位に。」

特別賞
《CHEER DANCE》的舞蹈表演

小美雪

女主角嗰度有冇搞撚錯

如果Love Me Tender都有獎攞咁會點

我以為繼母會大獲全勝

去到森巴嘉年華已經覺得伏伏地 畫漫畫覺得太突然

除咗女主同歌都可以接受
偽毒源首歌得第一集同最尾冇飛過

森巴諗返幾好笑 成班麻甩佬中晒伏

呢兩樣真係不能接受 痴撚線

特別賞
《CHEER DANCE》的舞蹈表演
應該係《CHEER DANCE》的女至岩囉

Misia果首 審查員五甲不入
D審查員除左唔識睇 都唔識聽

歌我投hikari

2. MISIA 《愛的形狀 feat. HIDE (GReeeeN)》／繼母與女兒的藍調 （讀者第5位；記者第1位；審查五甲不入）

唔撚係掛 審查五甲都入唔到

首歌又match到劇情 又好聽
紅白應該唱呢首

suits真係唔得,個黑客我覺得幾有睇頭同重要,反而輕輕帶過,案件又悶,D女又出場少,屌佢知唔知觀眾想睇咩架

今集好悶

聾撚咗

可能審查員都係聾既
所以先鐘意永野芽郁

奶遙冇一樣輸俾佢囉

因為佢冇聾

笑左

中學性日記
晶個老母係咪痴撚咗線
又搵人跟蹤個仔，又起有村底
有村都避走咗啦，仲想點

1. 永野芽郁／晨間劇：半分、藍。 （讀者第2位；記者第2位；審查第1位）
2. 綾瀨遙／繼母與女兒的藍調 （讀者第1位；記者第1位；審查第2位）

2，2，1 拎第一
1，1，2拎第二

好嬲 近年奶遙呢套真係最高質

審查大過天都唔係第一日嘅事

完全無美版Mike 同 Harvey 既互動

今集真係變左性日記

師徒其實好好發揮,佢一D都無...

橋本環奈成日都忍唔到笑
第四集同佛組嗰度

佐藤健都係112但贏咗，公平咩

搞到清野都笑埋最後

無法成為野獸的我們 11.5%_8.5%_8.1%_6.7%_8.3%_10.0%

一開頭出錯左10.8%

明明哩套既精髓就係兩師徒既火花，偏偏就無哂哩d野，得五十嵐係比較做到美版Louis個格

上集唔係6.4%咩

連cold case2都有田中圭，駛唔駛密
朔太朗同亞紀

以為家入點都有主題歌三甲

日劇好垃圾

入面又講監督第2係半分藍

個網講錯排名都唔係第一次
森下佳子剪短個頭認佢唔到

好似個女綠葉

修改版：

最佳編劇
1. 森下佳子／繼母與女兒的藍調
2. 北川悅吏子／半分、藍。
3. 本多孝好、金城一紀、瀧本智行、青島武、德永富彥、渡邊雄介／dele

最佳導演
1. 常廣丈太、瀧本智行／dele
2. 田中健二、土井祥平、橋爪紳一朗、深川貴志、橋爪國臣、二見大輔、宇佐川隆史／晨間劇：半分、藍。
3. 平川雄一朗、中前勇兒／繼母與女兒的藍調

性日記
開頭仲以為黑岩比佢老母洗腦洗走左大面既記憶
町田同吉田 壓埋落枱

今集啲風格唔同晒

真係性日記

唔係好合理 真係咁鍾意大面點會唔查佢去左邊

景子家族

可能就係知個痴線老母搵人監視自己呢

深夜的奇葩戀愛圖鑑又幾過癮

個痴線老母就反而去查大面

涼真係好廢 仲有鼻毛王子

怪獸老母 係都要搞到大面冇得撈先安樂

有冇人覺得涼同手越一樣樣

成集最認同就係口罩女講「黑岩君根本是一隻披住羊皮的渣男！」搞到聖ちゃん結唔成婚，自己就揾左條索女

覺得黑岩溝女只係為咗令自己"變成成熟的男人"
連ex都要搵個大過自己嘅師姐
開房都係，唔係真心想扑岩崎

ntv今日比文春爆左單綜藝造馬出黎

邊個節目？

開埋記者會道歉但唔認造馬

咁作法實穿煲架喎
在地人實知啦

イッテQ，係外國俾錢攪假祭典俾文春踢爆
之前ntv否認，但今日謝罪

野獸
繼續悶撚到
不過龍平嗰段有少少共鳴

換個髮型靚仔咗好多

呢套野睇到人好奄悶

睇到好唔知想點，個主題淺到我都唔知係咪主題

spec系列繼續有 唔好再用返上次個播放方式

個波射比間秦國製作公司

又泰國 又老撾 個節目係咪執得

男女主角順水推舟一齊咪算
係都要將劇情推到最悶個位
1. 仲以為龍平會剃鬚著到型一型行返出來,我真係太天真
2. 唔撚明講剃鬚嘅寓意係乜,想講就算剃左鬚之後腦細都係咁討厭?
3. WFC兩間公司真係合作,一牽涉到有龜嘅場口就好無聊,兩個都唔知想點,快撚D分手啦屌你個結衣
4. 拆開咁睇的話,假結婚疑雲劇本上係OK嘅,男人放唔低係會咁
5. 咁撚悶收視都有得升,好似黃昏咁一集過引爆哂得唔得?

吉村喺到搧風點火算係成集冇咁悶嘅位
黑木華 仲有龜老母條線又係唔知想點

啱啱睇公海po見到多人話野獸好睇

冇結衣做咪唔好睇

就係話唔講結衣劇情好睇
唔係龍平應該第二集就棄

一碌個post見到有條友話石原係花瓶

「第10回 男性票選“最想擁有的臉蛋”」TOP 10出爐！

這次第一名是竹野內豐！因為《繼母與女兒的藍調》的“良一”效果，擠下竹內涼真躍升第一名，也是此排行榜歷代最高齡（47）的第一名，恭喜竹野內豐

【第10回 男性が選ぶ“なりたい顔”ランキング TOP10】※（）中X位是去年名次

👑✨1️⃣竹野内豊（↑2位）
2️⃣竹内涼真（↓1位）
3️⃣妻夫木聡（↑4位）
4️⃣ディーン・フジオカ（↓3位）#藤岡靛
5️⃣稲葉浩志（↑圏外）
6️⃣福士蒼汰（↑8位）
7️⃣西島秀俊（↑圏外）
8️⃣佐藤健（↑9位）
9️⃣木村拓哉（↓6位）
🔟山崎賢人（↑圏外）

竹野內豊真係好有男人味

繼母睇到佢個慈父look都好正

on9
叫結衣拍套unnatural出來睇過?

「覇乃抄」は2019年春に動画配信サイト「Paravi」にて独占配信の予定。「厩乃抄」については後日発表。

連埋繼續，原來咁快20週年

我開始懷疑我地呢度係平行世界

係 甜圭係日本都受歡迎，但呢度反佢

個劇本好似諗到咩就寫咩,到時先算咁,跟本都無主題可言
求其製造d轉折位做下話題,又無諗之後點收科
最後俾我感覺係講到無野好講要草草收場,求其整死d角色扇下情拖埋個幾個禮拜咁

米倉涼子さん主演の連続ドラマ「リーガルV～元弁護士・小鳥遊翔子～」（テレビ朝日系、木曜午後9時）の第5話が15日に放送され、平均視聴率は15.4％（ビデオリサーチ調べ、関東地区・以下同）を記録。全話で15％を超える高視聴率をキープしている。

其實我覺得呢套一啲都唔似doctor x 冇左個種爽快感

啲人好似夠鐘就死一件咁
最尾無啦啦整死裕子先R頭

米倉涼子真係好勁
咁既劇都收到咁高

d case同審嘅過程麻麻地, 翔平同向井理得好少發揮

我懷疑日劇po係結界 我地走唔到出去現實世界

秋季日劇怒屌田中圭取暖區

成班圍爐

邑瀬帝法 ： 山口紗弥加

唔係架
我有個fd冇睇開日劇
就咁睇佢張相都話佢猥瑣架

接返惠的恋愛最尾

唔明~~之前有暗示過邑瀬帝法係邊個？

無，之前真野里菜套spec外傳，最尾有個shot 係暗示山口個角色日後變咗邑瀬帝法

唔係明示咩？

果套原來出左
叫乜名？邊個字幕組有做？

都係嘅
但唔知堤幸彥會唔會玩野嘛

原來矢本悠馬已經28歲

有6集

有共同敵人通常會比較團結

6集完

龜同臭西鈴

呢兩件真係永不錄用

2018年秋季日劇討論(3)

去泡菜旅行撞到石原 好葡萄

個樣愈黎愈泡

重點係簽名果份野

512MB ram

一定係條友ps到咁